We hoorden haar schijnbaar, maar we zagen haar goed tot ze was dicht.
Ze streefde recht voor ons.
Vaak zij dat doen en proberen om te zien hoe dicht ze kunnen komen zonder deze te raken, soms kan het wiel bites off een sweep, waarna de piloot steekt zijn hoofd uit en lacht en denkt dat hij de machtige smart.
Nou, hier komt ze en we zeiden ze het gaan proberen en scheer ons; maar zij lijkt niet te sheering een beetje af.
Ze was een grote, en zij kwam in haast, te, die er uitziet als een zwarte wolk met rijen glow-wormen eromheen; maar plotseling ze buiten gebolde, groot en eng, met een lange rij van brede openhaard deuren weer ongenadig roodgloeiende tanden en haar monsterachtige kruisbogen, handbogen en kapjes hangende recht boven ons hoofd.
Er was een schreeuwen tegen ons en een feestgedruis te stoppen met de motoren, een powwow van vloeken en fluiten van stoom- en als Jim overtroffen zichzelf aan de ene kant en ik aan de andere kant, ze komen letterlijk en figuurlijk straight through the raft.
Ik dook--en ik gericht op zoek naar de bodem, voor een 30-voet wiel had got to go over me, en ik wilde dat genoeg ruimte heeft.
Ik kon altijd onder water een minuut; deze keer denk ik dat ik bleef onder een anderhalve minuut.
Ik weiger voor de top in een haast, want ik was bijna opgeslokt.
Ik uitgesprongen om mijn oksels en overal gezocht het water uit mijn neus en gepofte een beetje.
Natuurlijk was er een groeiende stroom; en natuurlijk dat boot begon haar motoren weer tien seconden nadat ze gestopt, want zij nooit verzorgd voor raftsmen; dus nu was zij karnen langs de rivier, uit het zicht in de dikke weer, maar ik kon haar horen.
Ik uitgezongen voor Jim een tiental keren, maar ik heb geen antwoord, dus nam ik een plank die me raakte was terwijl ik "trappelen" en doorgehaald voor shore, stompt hij voor mij.
Maar ik maakte om te zien dat de afwijking van de huidige was tegen de linker oever, wat betekende dat ik een kruising; dus ik veranderde uit en ging op die manier.
Het was één van deze lange, schuine, twee mijl passeren; dus ik was een lange tijd voorbij.
Ik maakte een veilige landing en clumb van de bank.
Ik kon het niet zien, maar een beetje, maar ik ging porren mee over ruw terrein voor een kwart mijl of meer en ik rennen, een grote ouderwetse pers log-huis voordat ik merkte het.
Ik ging naar rush door en weg, maar veel honden sprong uit en ging naar huilende en blaffen tegen mij en ik knowed beter dan om een peg.
Hoofdstuk XVII.
IN ongeveer een minuut iemand sprak een raam zonder zijn hoofd en zegt: "gebeuren, jongens!
Wie is daar?"
